【最強復仇】Baby Shower派對當場揭妻派綠帽 丈夫公開出軌證據︰姦夫是座上客

不少準父母都愛舉行Baby Shower產前派對，公開BB性別，南美洲一對夫妻亦於戶外舉辦Baby Shower派對，以慶祝妻子懷孕4個月。原來背後丈夫正策劃一場「最強復仇記」，他在派對途中突然拿出證據，當場揭發妻子派綠帽，指她實際上已懷孕6個月，還揚言姦夫正是派對座上客，引發一場大亂鬥。

有網民在twitter近日分享了一條短片，迅即吸like逾6萬，在網絡上瘋傳。在片中所見，在一個Baby Shower產前派對中，身穿藍色西裝的丈夫突然拿起咪高峰有事宣布，身旁一名穿黑西裝疑似律師打開公事包，拿出一份產檢報告指出︰這裡的證據顯示，孩子已經6個月大，而不是4個月。

懷孕6月妻謊稱4個月

穿粉紅色裙、腹大便便的妻子立即收起笑容，開始黑面覺得尷尬。丈夫在親友面前公開超聲波照片，一眾親友大表震驚。妻子站起來嘗試勸止不果，更遭丈夫質問她︰你騙了我整整3年，是不是？

即場播片揪出誰是姦夫

丈夫沒有理會妻子的苦苦哀求，叫律師打開電腦播出妻子與姦夫的偷情片段，見到只身穿浴袍的二人相擁後步出房間，令妻百辭莫辯，丈夫更在賓客中揪出姦夫。這個派對是給他們，而不是給我的。

丈夫說罷即奪門而出，妻子追出求夫原諒。場內親友即向姦夫揮拳、掟雜物，有女親友更向他掟蛋糕，成為眾矢之的。姦夫落荒而逃，一眾親友追出繼續瘋狂指罵，有人出手勸阻，派對最終演變成混戰收場。

中共座上客

霸氣

臭閪

唔駛整污自己隻手 就有人幫教訓

綠帽服仇記

真係要沉得住氣先可以響呢個最佳時機復仇

想睇條片

片呢

想睇片

如果香港人嘅話手機拍片細細聲講是非

姦夫冇著衫成舊肥豬肉咁
件女輪廓唔錯，生完身形執執應該幾靚女

半澤直樹咁撚樣

贍養費都省埋

個場幾靚
但一出去 啲地爛既
好似農村咁

葉念琛又有題材

老公
老婆+姦夫

真

鏡頭轉接得好好 有啲重會預早少少影向大叫嗰個人 為咗唔好影到似做戲咁有長特寫 所以影咗一陣就影其他人
成件事好自然 唔睇真啲都唔會覺

葉念琛好耐之前玩過啦

佢玩婚禮派帽
未玩BB

鏡頭由老婆車外勸交移到一班人怒打姦夫，
轉接位自然而攞鏡好定，揸機嗰個鏡頭觸覺加哂分

個姦夫心情起伏應該好大，原先諗住黎暗地裡恥笑個綠帽男，點知人地早有準備

見佢笑晒口開頭

都要親友唔係左膠先得，如果係香港人一早衝出黎阻住新郎，邊叫失民心架，放佢走

o-o-

仲要係印度，個女人呢世玩撚完，一定勁快自殺果d

印度即使係靚女都唔值錢
你有錢嘅話揀幾多個都得

fc撚：fc左未

好撚好睇

玩咁大

笑撚左
拎部電腦出黎個下勁型

拍個個先係mvp
zoom哂去部電腦度笑左

鐘意個肥佬D咩錢

圍爐指指點點
：原來Kathy份人真係咁架囉 之前都覺得佢玩玩下咁

偷偷裝cam

咁似Av情節

條女個肚咁大點睇都唔止4個月啦

南美洲

乜撚野印度呀
唔係西班牙文黎架咩

朋友，你返印度食蕉啦

個樣似印度咪印度囉
你估你行出街鬼佬會分到你香港人咩，咪又係當你大陸人

有錢去印度做皇帝都仲得

despacito

應該都忍咗一段時間先係baby shower踢爆

你真係蠢，唔係扮

柒左就柒左啦 唔好以為打埋下面個段唔關事嘅野就可以激嬲人同你條垃圾嘈
依家又唔係行出街 聽條片第一句就已經無可能係印度

諗起以前高登有個二世祖巴打
差D幫人養便宜仔
好彩家庭醫生及時提醒 + 老豆出面擺平
（但前後搞左成年）

陳同佳無做錯到

拍片放連登
然後坐係到食花生

佢執人老婆幾劑都唔止啦 好小事

件事係點

想知調查過程片都拍埋

唔聽聲
一望就知係南美人啦
柒就就認啦仲要死雞撐飯蓋

好勁
真心要比個讚

有埋證據

好有心計報仇

見到你真係陰公，分下咩人都好打飛機
讚下你叻叻豬囉

哩種族群永遠無可能推翻到政權

叻叻豬

乜9

碌九大？

當年高登珀琥巴打懷疑女朋友個肚唔係自己

呢個又一經典

似墨西哥 南美洲果頭

以為扮唔在乎笑下人就激嬲到人自己就贏
呢D招數唔work架傻仔
你條垃圾依家就係咁:

個女人成個蛋糕一野拍落個頭到

但係我知佢地講緊spanish喎
一定唔係印度人先囉

其實上面嘅內容講咗係「南美洲」。如果只睇標題，唔睇內容，就會⋯⋯⋯

南美係咁 90%爛地

畫面唔靚

真心覺得你真係好可憐
成世人未俾人讚過咁
我好在乎好在乎好在乎呀
點解你咁叻叻豬㗎竟然分得到啲鬼佬係咩人

得未

最後個姦婦去追住個老公求情，然後個男人頭也不回就走左

柒撚咗仲要揦返拃沙

啡色皮膚就當人印度

你依家係咪係個mon前面嬲到震 心諗點解講左咁多野打左咁多個扮輕佻嘅icon都激唔嬲
你連激嬲人嘅能力都冇 你存在有咩價值
如果你真係唔care你會個個reply都覆打咁撚大段野出黎話自己唔在乎?

老公咁撚冷靜

矮果個咁激動

點解冇人打鳩條臭閪流產腳呢流產腳啊

傻仔

thx 巴打 追下先

南美唔即場啪低佢都算仁慈

話你戇鳩驚你嬲

你係乜水？
你點諗關我咩事？
你估吓我有冇在乎過你？（F F自己好重要
救命晨早流流笑出聲
正宗社會垃圾上網搵存在感

係呀，等於黃皮膚就當你大陸人一樣

已經MVP
姦夫太大隻

邊到都有阻膠

明嘅明嘅你打咁大段野肯定係唔care啦
你ca唔care我唔重要 但你好care你個脆弱而微小嘅自尊心
一個人唔care個陣肯定係覆sor柒左 而唔係每個人都reply想激嬲人然後想靠笑番對面黎贏

好似睇過
cls

算鳩數啦巴打 雖然條友真係好on9但你俾佢攞番乍沙啦 一陣逼撚到佢跳樓就廢事啦

我就係要呢啲了，配花生最好

不少準父母都愛舉行Baby Shower產前派對，公開BB性別，南美洲一對夫妻亦於戶外舉辦Baby Shower派對
第三句都無睇到？

一聽就知西班牙文，你都幾廢下

有女親友更向他掟蛋糕

好感動
終於見到有女人願意幫男受害者伸張正義
而唔係盲目維護女加害人

係香港發生嘅話
實有班女權撚話個老公「唔尊重女性性自主、滿足唔到老婆」

好叻叻豬喎

太遲啦
佢依家覆就係小氣撚on9仔
唔覆就係柒撚到深潛輸左

下？你care啲定係我care啲
所有啡色皮膚都係印度人，
等於黃種皮膚就係大陸人一樣
咁都要拗佢係咩人
佢係咩人關你春事咩傻閪

粉衫佬咩身份激動到街霸咁

哎呀sor9ry
唔關我事，不過真係關你事
我諗係你今年唯一一件可以存在感既事

唔講咁多 即刻駁嘴！

果隻吳千語咪又係一樣派帽
有錢，靚仔(應該有整，不過女方都有， 打和) , 有上進心， 對女方好， 專一

但係呢？ sor, 唔夠另一條仔有錢， bye bye你條尾(btw, 我一直覺得係林峯屋企人搵人黎試條女，不過唔仆街又或者醒目就唔會中計)

黎明又係咁
近既就柳俊江
女方出軌要求離婚分男方身家

相反老公出軌，老婆就肯原諒
細so, 許志安，等等

對女人要好？ 我只係見對女人好既俾女方背叛， 背叛女方既就女方會原諒

人地學哥倫布啫

又唔好咁講
男方既女親友點都會幫男方， 度度一樣

屌，又拍得幾好

睇哂
多謝巴打提供source

西班牙人同印度人你都分唔出
香港人失去國際視野唔係冇原因

你唔好氣急敗壞到係到胡言亂語啦 你完全已經係自取其辱

我就無打算分
比你分埋歐豬50國係咪好有國際視野， 叻D？

鳩噏係證明你一啲都唔重要

只係證明到你個人水平係咁

仲要氣急敗壞狗急跳牆

媽呀染咗就靜靜地喇

#1第二行已經講咗係南美洲，柒左就潛啦

是

咁鬼佬柒撚咗會唔會好似你咁死雞撐飯蓋

7到咁都仲唔潛 幾大

鬼佬唔會分你係大陸人定係香港人
所以唔會有呢種情況

佢似唔識字多啲 仆街寫明南美都講印度

奪門而出
好型

4個月個肚邊有咁大，咁都諗住暪到

係囉都唔洗有冇國際視野認人叻唔叻，話埋俾你聽都要up錯，仲要死頂

印度裔南美人唔得嘅

係呢個po入面你打幾多次咩鬼佬唔識分香港人同中國人都係無意思
根本就唔重要
因為你先係呢個笑話嘅主角

唔俾事主有1/4印度血統嘅

好啦，我知道啦，催眠緊自己啦
我好在乎你我好在乎你我好在乎你
你好重要你好重要你好重要

得未？

十足怨婦，煩過阿婆

「唔好打呀，打死人啦。」

嗰日我都係果party到，其實好激動嗰個矮仔都同條女有一手

聽佢尾音應該係南美

個老豆係MVP
尾機到

傳統嘅印度人應該唔會咁着

柒就深潛啦屌

個老公靚仔咁多都要選個光頭

唔似香港d 片，最重要鏡頭係影唔撚到淨係識嗌

起身屌兩句老母都有既

大快人心

叫你唔好slut-shaming，女人身體自主、性愛自主

你老母係雞添

文章一開始就係講南美州

有畫面

個老公爆完就走，好型

兒登仔特別鍾意幻想人哋屋企同你一樣

講難聽啲 中國人個膽仲大過香港人
成日見到啲中國新聞話鬧交就變打交
仲要下下都打到有人死撚左先肯停
香港人就比較溫和

如果係嗰啲鄉下嗰啲親戚實打撚到個姦夫仆街
分分鐘打撚死就算公安嚟到都唔會拉邊個

事實有咩好幻想，返去幫你老母登記啦

香港人俾政府馴化咗，自細學校就教你有咩搵老師，唔好自己拆；啲法律又on99唔俾人自衛，打起交上嚟就告晒兩邊，如果知你係黃嘅就淨係告你，搞到啲人如果唔想俾人告就只可以唔還手

墨西哥係北美洲

除左你老母做雞之後
唔知咩人先會成日覺得人地老母同你老母一樣

同情你

正宗大種弱智
係呀講緊你呀柒頭

唔好打比佢走，轉民意架

我又未可憐到要時事台D傻西認同既

班傻閪左膠咁都要阻住人打鳩個姦夫
屌拿星左膠係真係要死撚晒佢

反例：你著咗我對西瓜

新郎冷靜過wor師兄

繼續訓公屋做井底之蛙
笑死

好老實講 當年條友都有份出力既 無咩好拎黎笑 最多話改善

狗黎架咋你，靜啦

葉念琛d戲橋段

減零減零

葉念琛啲劇情

「南美洲一對夫妻」關分唔分到人種咩事。一係你唔識字，一係你就無地理常識，以為印度響南美

時事台真係好歡樂

一係睇片唔睇內文得唔得

發現講鬼佬唔識分中國人同香港人無用就開始學波台笑cctai諗住咁就過到骨
appreciate你有改變strategy 但你係柒就係柒架喇

-0-0好似係餓底來的

傻閪你真係好撚柒啊

有幾多人會在乎你地波台定時事
有邊個識你地
救命
望真D個名原來又係你個阿婆
而家識你啦威啦叻叻啦刷到存在感啦

鏝狗
唔識同狗溝通

上面俾咁多人屌開唔開心啊

撚狗緊係開心架
如果唔係邊會繼續玩

知唔知咩叫撚狗戇鳩都睇得出你俾人撚緊

上面啲巴打條傻閪仲未笠水仲有得玩啊

原來係咁
我見有D傻仔連自己老母做雞都搬埋出來
嬲嬲豬呀

邊個話自己老母做雞？cap嚟睇下

唔好笠水啊傻閪

巧京京
癲狗準備咬人

Cap到未啊笠水狗 柒撚完又笠水

小里脊西 ID365808 歡迎大家同隻狗仔玩

上去慢慢追
岩岩嘗試同狗溝通
但真係唔識同無邏輯D癲狗講野

又笠水啊？ 講咁多廢又笠水

都唔係既
元朗國都有機會開拖既

柒頭

終於認自己老母係雞

正

邏輯100 分

sick ball

得個女親友勇武

其他都係得個屌字

On9 一隻手掌拍唔響，點解淨係打個姦夫條臭閪就無事

你都夠膽學人講logic
皮膚啡色-->印度人
篇文寫明南美人但當印度人<-->鬼佬唔識分香港人同中國人
自己柒左-->時事台嘅問題
笑死 上面全部都係你用過嘅logic但全部都係false嘅

咁多賤雞負評？有講錯咩？

慘過番印度呀

可能唔想打大肚婆，驚錯手一屍兩命
不過始終最有資格打個淫婦嘅都係佢老公

呢啲女人就係賤！呃咗咁耐，連個肚都係個姦夫嘅
咁都想個老公原諒

果位老公值得我尊重

我諗得時事台D廢老先會咁博命刷存在感

之前唔知大陸定邊度，又係結婚請飲果時播未婚妻同姦夫片

男同男打可以好大鑊
男主角都唔打
其他人洗撚越俎代庖

條契家佬還手先出手都未遲

個律師配合做呢場show應該佢自己都好開心
又有錢收又可以食花生

呢個真 鄉下地方最忌呢d野
古時浸豬籠你講玩架

yes ar, 得你老母係雞

講來講去三篤屁
大陸仔基因

係雞咪認，怕乜醜啫

好少事咋嘛，做雞生左你
係要扭扭擰擰

我用logic rebut你就唔敢正面回應 淨係識講咩我覺得自己好重要刷存在感etc
見到有人是但打兩句野就如獲至寶咁忍唔住將你準備左好耐用黎offend人嘅野講出黎
有冇question過點解自己咁失敗
btw幫你覆埋 你9up係因為我唔重要因為唔值得你認真etc
呢個argument用唔到架喇 諗句另外一句野黎覆啦傻仔

香港有板睇啦
成家夾埋呃個老公

華人個種賤種真係唔係講笑

勸連登仔交配結婚生仔都搵返非華人

希望過多50年華人消失喺地球上

屌嚇死人呀

首先要忍到咁耐

第一次接觸你呢類國寶級阿婆
不斷FF人地當你係女神咁拜
應你一句要諗好耐
應完又要好期待你覆咁
救命

高登個邊好長
有無簡介版

好似啲泛民左膠咁，拍住片嚟屌

124個正評，我諗都唔洗再解釋啦

阻止佢播片

reddit 有人都估cam man 應該事前就知咩事，所以鏡頭運用有諗過

所言甚是，仲有泛民力阻市民衝入立法會，力阻市民舉美國英國旗，有糧支地留任立法會抗爭
慢慢改善

好熟，唔記得邊單新聞，係咪親家嗰邊知個女出軌都扮唔知，仲幫手講大話

現實一問
邊個埋單?

你條撚樣真係好撚柒

有冇醬汁？

人生中有個粉衫佬咁既朋友都叫做夫復何求

Maury

其實香港都係咁
奉勸巴打都要驗下d仔女係咪自己親生
無謂幫人養便宜仔女

柒咗就認咗佢算啦

香港人係咪都要咁樣等待機會?

好似你呢啲傻閪咁柒完仲喺度撐咩
柒咗咪收皮囉屌仲咁撚多嗲正傻閪

陳同佳應該沉住氣
拎埋dna報告

果個好似係大肚婆老豆黎

改你老母

cls 個文盲印度仔推咗咁多版
死話自己唔在意 真係唔在意就唔會係咁反駁啦

一開始條女自己一個搵珀琥個家庭醫生想check DNA
醫生打比珀琥講陳述而件事
珀琥開始覺得有D唔對路
有晚係屋企睇回魂夜就同條女講捱夜對BB唔好
條女就冇啦啦發火話關你咩事
跟住珀琥巴就發火+諗定左一個故仔
就係話佢長期捱夜 精子數量好低 冇可能有BB
屌返佢轉頭
條女CHOK兩CHOK就喊撚哂口入左廁所
後尾坦白返哂D野
原來2個月前去台灣趁珀琥醉既時候比個EX中出左

後續就珀琥老母撐條女,係咁話珀琥冷血,又叫佢原諒隻雞
老豆立場就好強硬,好撐自己個仔

大 快 人 心

南美洲喔師兄，典印度

睇到呢個reply依家好岩用

屌你老母閪呀，屌穿你老母閪呀，屌撚爆你老母閪呀鳩仔 係唔鳩係有撚病，你升中未，係咪有閱讀困難症，屌撚爆你老母閪你個死傻鳩伸手黨黎架？係度內文字都唔撚睇就屌老母，唔係求被人屌係做咩？我屌撚爆你個死傻鳩呀 屌你老母而連登限制左睇到topic要10秒內reply咩?乜撚都唔睇就覆係度做傻鳩，你講我知你係咪中三輟學咁撚癲既做人 仆你個街你死生番黎，乜字都唔睇，出reply成撚個智障咁，連登得罪左你咩？出埋d生番post?屌你老母定教育局唔識教你？你條撚樣咪衝出黎癲啦，你呢d垃撚圾既聲音無需要知呀。 知唔鳩知點解香港無民主？就係你d傻鳩太多，當成班大學生因為政治又拉又鎖既時候，你d死傻鳩就衝出黎show off你既智力下限。仆你個街我係政府睇到咁都唔敢講民主啦，傻鳩投票價值同大學生同有知識階層係等同既。屌你老母成班傻鳩投票原來中文生字都唔撚識仆得街啦。 其實你番去讀書啦畜牲， 大學果班人爭取民主唔係唔岩，但第一步唔係同政府爭取，係消滅你d文盲撚樣。有左民主，屌，你d傻鳩佔咁多人口，同無民主一鳩樣

諗起佳仔

各位如果生左b 記住驗下
港女好多都係婚前一拖二

係呢單

有乜方法洗開個女人自己帶個B去驗
不過結左婚先帽又係煩
到時離婚又分身家
可能要轉哂d錢俾屋企人先得

【港男自爆戴綠帽】姦夫陪妻產子外家早知婚外情 救護男：老婆成家都好恐怖

感覺係超聲波間公司搵pr做嘅宣傳手法
個老公揭穿果陣成個過程都唔太自然

啲人睇完片又去搵佢照下老婆個肚係咪真嘅

睇完你回真係好撚柒
Block9你了

好在佢老公唔係再變態啲
好似有啲驚恐電影講點報綠帽仇

個男主角好聰明,律師

條撚樣內文又懶得睇，柒左又要曬時間係度駁咀

傻啦，香港人餵到埋嘴邊都唔會識擘大把口

灰色西裝男：-0-0

On9
Blocked

巧京京
我竟然比個唔知乜水嘅扑

呢個世界多人認同就正確架啦，唔係你地點解要文宣，點解要拉攏外國
退一步講邊個有資格講正確定錯誤，問上帝呀?

Reddit d人話其實好假，d鏡頭同掟蛋糕果吓露底

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無片睇下

所言甚是 係咁內屌就可以救港